冬冬是日brunch

Good morning ah

邊個偷偷留下負皮

冬冬唔灑啲黑椒嘅？我見啲人整呢個都是黑椒鋪面

廢青冬冬竟然有得咁晏起身 翼翼都好想加入廢青行列啊

屌 冬冬 翼翼 仲有個吉吉

好正呀

正皮左

因為我打蛋時落咗

我今日無堂所以先做到廢青

正過你啲草

邊有喎

is good

咩黎 ? 有冇焗過 ?

翠玉瓜蛋 無焗 淨煎

飲食台女神只有翼翼

兵仔心諗 各花入各眼

幾有心思

梗係啦褲褲